{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040419",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=325&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산 월"
    },
    "text": "当店は禁煙客室を運営しておりません。 また、未成年者の出入りは不可能です。 これはお客様の安全なご利用のための措置であることをご理解ください。 入室の際には必要に応じて身分証明書を検査することができます。 駐車は正門階と外部駐車場をご利用いただけますし、バレットパーキングサービスも提供しております。 ただし、駐車可能な車両は最大2台までです。 公共交通機関を利用する方は、4号線草地駅~西海線の仙府駅をご利用ください。 客室の内部施設では布団の追加提供はありません。 貸室利用のお客様に限りメンバーシップカードを無料で提供します。 貸室10回利用の場合、1回無料利用が可能で、無料利用は平日の貸室に限ってランダムルームの割り当てが行われます。 最新映画とドラマストリーミングサービスであるNETFLIXと思い出のドラマストリーミングサービスであるWAVVE ONも提供されます。 全客室にはギガインターネットが完備されており、便利にインターネットをご利用いただけます。 フロントやロビーでは、おいしいコーヒーと夜食にポグリが提供されます。 また、ボディフレンドマッサージ機もご利用でき、リラックスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店は禁煙客室を運営していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当店は禁煙客室を運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室の際に身分証明書の検査はありますか？",
            "answer": "はい、入室の際に必要に応じて身分証明書を検査することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当店では正門階と外部駐車場をご利用いただけますし、バレットパーキングサービスも提供しております。ただし、駐車可能な車両は最大2台までです。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する場合、最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "公共交通機関を利用する場合は、4号線草地駅~西海線の仙府駅をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設では布団の追加提供はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室の内部施設では布団の追加提供はありません。"
        },
        {
            "question": "貸室利用のお客様にメンバーシップカードは提供されますか？",
            "answer": "はい、貸室利用のお客様に限りメンバーシップカードを無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "貸室利用10回の場合、無料利用が可能ですか？",
            "answer": "はい、貸室利用10回の場合、1回無料利用が可能です。ただし、無料利用は平日の貸室に限ってランダムルームの割り当てが行われます。"
        },
        {
            "question": "映画やドラマのストリーミングサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、当店では最新映画とドラマストリーミングサービスのNETFLIXと思い出のドラマストリーミングサービスのWAVVE ONを提供しております。"
        },
        {
            "question": "全客室でインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室にはギガインターネットが完備されており、便利にインターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フロントやロビーでは何が提供されますか？",
            "answer": "フロントやロビーでは、おいしいコーヒーと夜食にポグリが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ボディフレンドマッサージ機は利用できますか？",
            "answer": "はい、ボディフレンドマッサージ機もご利用いただけます。リラックスしてお過ごしいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 566
    }
}